天選之人 林鄭當選

耶撚打飛機未?

唔通真係上帝叫佢參選

信主得救 唔通真係